呢個世界係咪真係有處女香

點解有d囡囡無噴香水個人都香噴噴

一定有

有！
仲有老江湖既臭

無

我都有

中學妹先有 攬住女朋友大力索下

應該係沐浴露同護膚品既香味,D女仔細細個就開始搽護膚品,同埋好多女人用既野上面都有香味
中學條女唔識打扮,又唔補養,身上咩味都冇. 頭髮味仲同我自己既一樣 好冇引
人年紀大左會有體臭就真既

呢樣真，以前中學有個女同學坐我隔離，個身有陣獨特香味，唔係洗頭水沖涼液洗衫粉味，但自從佢有男朋友之後隔咗排就冇咗陣味了

關處女咩事 無理由條撚一入左去 個身體就無左漫味 都唔make sense 嘅

其實真係有

sor，佢後尾有埋我bb

認真討論好無？

有處女香的美女都輪唔到我

應該有 我FD成日話我頭髮好香

想要